捐助被警槍傷印尼女記者

香港記者協會將發放一萬元緊急撥款予疑受警察槍傷而失明的女記者Veby Indah，以解燃眉之急。同時，其代表律師及本會近期亦收到不少市民表達捐助之意。Veby Indah已確認同意由記協代收公眾捐款，所有捐款將全數交予Veby Indah作為生活、醫療及緊急用途。

至於Veby Indah擬就其傷勢提出訴訟，記協最近成立的「保護記者基金」將可提供有關司法程序的財政支援，倘Veby Indah提出申請，本會將一如處理其他求助個案，進行詳細審核，符合資格者將獲發放資助。

有意捐款予Veby Indah的人士，請轉帳或存入記協的東亞銀行戶口：015-138-68-00541-8。

香港記者協會
2019年10月8日

Source: 記協 facebook

不了

推
人地印尼人仲緊張過好多港豬
黑警還眼

推

推
幫幫手

點解呢？
人地黎香港工作 比黑警射盲眼喎